有冇人去睇summer sonic 2019

買左osaka 三日 pass
依家打風都唔知開唔開得成